依期一齊旺 大家唔好jump！ [152] 聖保羅省買聖保羅

正評勝大錢
反手GEL出希望

半場8角
全場起碼12角
開硬大

買20蚊就中 買1k就西 屌佢老母

正皮是比墨閪的

贏到學墨西哥叫

可唔可以叫左先

冰島個場派未？

有排啦，應該12點後

墨西哥果場唔好再踢 直接完場OK?

1-0 ok? 一球決勝負

墨西哥果主帥講友誼波就係出最好的陣容打敗對手，又話克羅地亞一定後悔提早放魔笛同文迪蘇傑放假 半主力都禁住切
墨閪哥

批准

輕鬆啦

半隻腳出左去天台

2-0 OK?
買左-1

3:0 ok?

OK

其實場波我睇過 賽果3:1

🇲🇽

一次射門都未有

2.5b針

墨西哥去踢殘奧啦，盲撚曬

有少少後悔買左克羅fg

U21提子奇蹟-1之後 心臟強大左好多 呢場都難我唔到 完場0-1 等收錢

買50注20蚊

秘撈仲未派

邊隊fg大機會

墨

墨西哥

墨仔換左人上 好快入

墨仔啲勢上緊

攻勢多左但屌唔入

呢場點睇兩邊妹下妹下完場
兩邊都唔叻打和super

鳩流流
Super啦

墨閪班人參加盲人世界盃未

快比2球我

墨主勝gel定

無兩球我jump

12m😑

克羅12碼

一屌就有波入

入佢老母

輸12M，全隊死撚曬佢

0 1

屌你老母

玩撚完

反cup劇本

史上最on9申請十二碼

好彩skip左

唔賭住好撚灰，連輸左10場都有

即係點 ？

個名有克羅兩個字既特別勁

仆街無派買唔到 fg克羅

屌你墨假

1 more goal

屌

Goal

尋晚英撚又係輸12m

你琴晚場提子唔你反cup左咩

針左

想追Ng 邊隊好

Goooal

仆街 士但一邊入返粒

清無睇？

入多兩球

最好 兩球就夠 唔貪心想3球

冇呀

補主同和,不敗了

次次大注都要jump,屌佢老母

提子u21個場 買左半客

想追主ng

1.5

我以為你同我同路

針

]21.烏克蘭盤✅
22.瑞士u21+1❎/2.5b✅
23.俄仔盤/2.5s❎❎
24.彭美拉斯盤❎/2.5b✅
25.秘魯主w✅
26.美國 2.5s✅/客w❎
27.墨西哥盤❌

準備杯了

比多球

快1-1

咪撚玩野阿，墨西哥

克羅gel

Gel乜鳩

買左11

派彩好慢

秘魯派嘅話我即追ng墨

追和啦墨西哥

唔好gel......

補少少主w保本

墨ng

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭+1❌
彭美拉斯盤❌
秘魯win✅
克羅地亞盤

比我收個靚尾得唔得

補主同和,gel唔爆我

克羅gel得啦 gel到上火星

直接買客w?

成場得球12m

唔得

上Ifc

買0:2波強

假波

再入啦好嗎

接納

1226 波膽 星期二 15
墨西哥(主) 對 克羅地亞(客)
波膽
0:2@6.30
1:2@22.00

$ 50.00

送錢比馬會

睇尾盤都知墨佬唔穩

求輸半

輸曬

入多球未

墨西哥追和算啦

刷角都唔射 屌你墨西

小注客ng

墨西哥唔入比人入啦

想入1.5/2b

輕鬆

自己唔入比人入啦 咁撚小家嘅

1：1

未

兩邊俾多粒

啲波唔撚好睇
完全0攻勢

完啦屌 頂撚住全格

本身買左盤 買埋fg又大博

墨西哥入佢老母ok?

屌主入球好鞋咩

墨仔 好on9

今晚得兩場波穿晒可以收工
留番d水玩亞冠

補左2k無入球止止血,但都好傷

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭+1❌
彭美拉斯盤❌
秘魯win✅
克羅地亞盤✅

大奇蹟日

3000>11000>8000 朝早重傷

都係玩番3穿1算

都話無你仲勁

今日得兩場波

求派

好

所以走左去買騰牛

只係墨西哥on9,有我炒左0:3啦

今晚墨睇

好想賭亞冠 亞冠先好賭

一晚1000>0
求翻身

申花對家 全北2.5 b 火車頭大開2.5b 恆大-1 696 2.5s

無波賭早抖

今晚兩場玩單雙啦

2場上盤,完

cash 5000先,驚比返狗會

尋晚贏完今朝又比番馬會
3x1又斷一關
姐係無玩過

一多波賭多數都奶閪

慢慢賭由-18到-13k

哥連晉級2.88

馬神猛

蘇超開大穿哥連泰斯中級 劇本 係兩回合計1:1 12碼哥連泰斯晉級

買馬算啦

Bill哥

lm

跟實了

會呀 尤其星期六日職
個個星期都捱唔住

揀黎賭 場場賭實死

聖莊士東高水上盤要買就快

all in

會唔會讓太多

感覺上55波
平半都要諗下 依家半一

照計應該要下多 鳩估 又要等走勢

不如兩場大波

今日兩場都難買

按埋層樓all in盤

第1 讓第8 -0/0.5 一定有問題啦

老鼠對上作客第2噴射機 都係讓-0.5/-1 仲要輸埋

睇好下盤,就算讓球都係讓-1 或者-1/1.5 先合理

睇下出咩人先啦 等陣去晒踢國家隊就中伏了
老鼠可以留力啦 都實第一

上兩場完全hea踢
上場係對面廢先1:2

屌奶聲個Atm Channel 埃及又輸 買德國又輸，仲要話7K上50K，呃邊撚個 好心佢就改名，叫燈塔好過

依世都會記住1角完場

自己去㩒atm入錢啊嘛

條友出圖冇真飛既就輸 玩鳩人

老鼠買細角最好

上盤

有名你叫atm啦 專俾人㩒錢架

今晚有無咩心水

今晚哥連盤點睇

2x1 gun

嫌錢多

未買

300起機

R1 pq 2>7/10/11

R7, 位置Q, 4>5,6,7,8,12

12隻馬比你買o左6隻

50蚊咋嘛

今場2 5 10

我都係唔識玩馬 無次有贏

中

R8 2.5.11

玩左十年未贏過馬

r8 ar ching

好撚感動

3.5.7.12

尾場10wp

跑馬地 星期三
第8場 連贏及位置Q
1 勝利仔
7 歡喜心
9 明月光

$ 10.00

針,唔識玩馬

g到仆街係咪有巴派

中 位置q

買左7》1 2 3
穿埋就fat

1700@下盤
1000@細波

今晚大户win買咩

淨係買聖唔夠

Weak到下星期算

有冇人睇好哥連泰斯-1

首回輸左喎

主場輕鬆反cup

睇番上場佢客打防反多 落後一球番到主場應該係咁攻

今朝彭..

哥連泰斯隊波好似正路過彭美拉斯

2.45個場點睇？

主

我睇開大 兩隊護級波

好 跟

都有諗過

蘇超果兩隊邊個贏邊個走難先 因為排尾4，5

其實睇番上場 聖保羅都差d比人追和

係差d 俾人反cup

主晉有2.7真係好抵買

我覺得-1可試 因為我見晉級球隊路可以買黎過關 同埋 如果讓和真係中既話係要射碼 我諗 哥連泰斯唔會想好似今日彭美拉斯 主場都反艇

純個人分析

贏幾粒先有得晉級？

245果場好難揀

淨勝2粒 直接晉級 打和射碼 巴聖淘汰賽冇作客入球

買大波啦

2:1 射12碼

唔覺我聖保羅有本錢作客同哥連泰斯對攻 主場都差d輸

主隊聯賽入波第二少

我覺得 你係主場攻極都係拎得一粒 客場真係好打極有限

以為講頭場添

頭場就大波for sure 兩隊護級 海軍鬥水兵

哥連泰斯

第二場下盤

高水

.

樂簡單聽朝訓醒就知頭關中唔中

唔贏番d本點玩日乙日職亞冠

要場下盤點睇

頭*

嘩星期五已經百幾場bo.....六日一都夾埋400幾場

留意左一排佢都幾準

按埋層樓都唔夠賭

睇左一排d料 都好準下 巴打可以留意一下

嘩好準想join

留意左好耐 又準又免費 去睇下

訓醒收錢

免費又準,真係上樓呢獲,唔JOIN唔得啦ATM哥喎

真係準喎

掂過碌9

幾錢牙🤔

去留意下啦

好撚準！

準條毛咩
都冇水

做乜鳩推廣送咩牙

不如個個post都推廣啦你老母

史上最準

245入球大

Post此link可得今晚精選
睇下準唔準先

此post已死
不如一人一post歌頌佢啦

留意下🙇🏻🙇🏻

聖莊士東2.5大

冇上黎一陣....做乜鳩

頭場下盤點睇

atm哥比人笑得多,call d on9手下黎反擊

我分唔到真心定假膠

我初頭以為同一條友洗版 屌你望清楚原來唔同人黎做乜撚

atm收皮啦 鬼唔知你買哂兩邊咩

係囉 我都奇撚怪
算....訓
上上上上上上下上上上上上上下上上上上

上面班人唔係假膠黎咩
做乜鳩咁認真

唔識買

留意下

唔理atm哥啲水 頭場2.5b有冇機呢

主隊入唔入到1球都成問題

全世界都買大波

1:0

ft

2.5b

245 下 可大注

100蚊主勝

咸美打少兩場 但之後果兩場都難打
博佢今場搶分要下盤

全日重心 100%唔洗輸

gun

主goal

咁快

主勝

客快反杯

半大角準備cash

主嚟多粒

2.5b
2:1ft

30ok?

3:0

快手比多粒開個半大黎

Ok先嚟個20

主加油

主隊吾入比人入啦

一堆死屍ac po都無開過

我又黎睇下先

講左係咩料仲要post

po入邊既小朋友咪信呢班人 條賣料狗改個名又復活荒死無人知

法國你係呢到唯一清泉

可能po完有discount

係free

所以咪po下

椒姐又上水

就係廢時啲人不停post，我都講左係咩料岀黎，啲人仲不停post

心諗有D人上左位就開始痴線

G持月巴追擊賣料狗

成班賣料分身死開啦 我仲準過你班老千啦屌

一開始講得出宇宙射線比料就知我痴線啦

G持

重心：盲跟月巴

客反cup得唔得

虧你仲記得

買左2X1 讓和

不了

g持 不過呢場和味濃 和波一齊拎下分唔好咩

主入多粒

和就未必
1:0似冰到完場

但第2場我睇緊 怕佢開-1

喂 新賣料 你3料豬2回同你買阿
去第2度呃小朋友啦屌你老母
垃撚圾 賣料死全家阿
你老母仆街死 你老豆仆街死
你聽日立刻仆街死
幫手貼條乜7酋長都係 全家一齊仆街死

椒妹幾時同盤仔和解

第二場買唔買好

不了

有睇你CHANNEL

但無跟
純粹興趣
如果以前留意開我 都知我永遠唔會跟人

收到風下半場3比0完

收到風下半場1:1

無留意開你 我青爐呢排都唔出水住 呢排都番夜無咩時間度波 之前番早收5點番到去慢慢睇都得 收11點睇唔切同埋睇睇下要做野無咁準 都唔知睇我青爐既人咩心態 水又唔出得閒屌7賣料狗

賣料班傻尻 屌2句唔見哂 easy

叻叻

唔覺意落左搭幫佢宣傳左🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️我屌

馬狗 今日馬仔羊幾多

想g

咪就係你頭先話打手果d🤦🏻‍♂️

班馬仔宣傳完有錢拎？

包頭

大波已死

jump

細波gel

big ball -2

主入多粒啦

聖莊 啪啪啪 比多粒我

屌奶星 一球想收工?

唔知
娛樂下
無野做開黎睇下

比多粒好掛

比多2球啦 一人整多粒容乜易

主頂住

Win

小贏半格+半角大

哥連有無同路

同路 頭場2.5s串哥連盤

想入哥連盤

哥連大船

大船兩個字唔講得架 一講就多數......

我以為代表多人一齊買

大船鐵達尼

哥連泰斯 上次輸1球，今場要起碼贏兩球先唔洗打加時，上場哥連個勢咁好，今次返到主場正路思維都會壓住客隊黎踢。

然而個讓主-1 有3.95 倍咁高令我睇唔通

就咁買主勝有冇得諗

屌主晉？

買主勝 不如臀主晉好過

0245咩賽果 和主有冇份？

主主 1-0

唔該 斷左頭關

仲有冇開tg group 吊波

但上場主場都俾人屌打
d 飛又係哂主個邊
利申想買主晉

有TG Group 屌波？

八點結算完，可以買啦各位手足

巴西聖保羅省聯賽4強及決賽均採取主客兩回合制，兩回合總入球數較多之球隊可獲勝

唔係計作客入球，買主進不如買[-1]

買左下盤

今次同口德巴同路了

唔夠作客入球既 主晉真係好抵買

Draw

角大

盤巴有買乜???

貼飛希望中番場 有冇同路?

轉盤啦屌,1.69點買

下盤100%

吹撚到炒兩 三隻蛋

有盤巴加持最少200%啦

主晉,主-1,主盤

1.69比狗買,驚轉半一輸突呀垃圾狗會

一樣主盤

主盤

半主有冇同路

半膽2:0@11 小注

比多次機會你

唔會轉盤啦
出面全部半球盤
狗會都無半球盤開
局住平半等開波

買主win咪得

Super啦今場

主大船

已經過關買左-1 和
贏1球就夠

明明個post名係買聖保羅

出面半球 馬會係會轉高水半一

場波一係和，一係主

客盤 等我見證大船沉

馬拿唔敢轉高水 輸1.69好過輸2倍

半大

即場角大

緊係 半場半一大啦

下盤

0比0 全場完

馬會咁低水都開到既話 阿婆都識買啦
我覺得冇咁正路

無入球

有無人有入角大指標數

10.5 11.5

咁高不了

諗住5.5b 6.5b就玩下

刷角阿

睇365 無停過free kick係咩玩法

0-0 0-1

封盤

打交

打緊交

岩岩開波就打交

劇本黎

火藥味咁重 一定開大波

角球變界外球
嘈完之後

有無其他事項叫打交同call白車？

趕唔切買

入角機會

等9.5升水就有角

半場比粒啦屌

刷角阿仆街

上力呀大船

大船係主定客

1.5升快d啦好無

客隊快入

快d出高水9.5b 好無

主20分鐘仲係零射門

同墨西哥差唔多

角細屌得過？

無入球4.75

垃圾波 幾難有波入

主隊上啊！角大上啊！

0比0 悶到完場格

9.5b出沒 1.68倍

角球添

4:0波蛋要買

比球先啦屌

唔好啦

有9.5就有角

主其他要買

入左半角細

4c

睇黎針得

有冇手足依家入主晉?

想買冇入球

屌 9.5b 一開波得1.6x水 點買得落手

st Paul贏都冇喵點升過

幾時先入角大好

搭定車去ifc先

車埋

又嘈 嘈乜鬼呀

我都估到場波會好撚悶架喇 不過我估唔到我真係估到

腰斬啦屌

同路

咩事又嘈

打死人啦快啲

係腰斬就上半場好腰斬啦

睇黎好多主隊 苦主

半場整一粒嚟得唔得主隊

刷角阿屌你老母

半場比球啦😭

好采岩岩係巴士訓左唔記得買

想知個比賽大家都睇得好重?咩賽事嚟

而家call車去ifc 有冇人join

射門唔洗多 一個便入球

哥連泰斯垃撚圾

屌你單刀就射啦 仲推龍

即埸再細

清識波

請我搭得唔得

都未完場

yc

射埋上天

兩次黃金機會...都係佢

大家得火 但入吾到波

抵佢光頭架

幾日內做兩次苦主

咁快開0.5/1

買1/1.5 s好過

仆街奇蹟半角細cashed

乜野叫半角細

365有得玩半場角球

365有得玩半場角大細

十年唔買大波

巴打，見到你投注比賽幾有心，牽涉錢銀，小心比人當外圍，小心小心

講到明外國巴，驚咩

😂

有跟下盤仔

主隊苦主

買左主晉
一陣要食麵包了

禁住屌 洗春驚

刷啊刷佢老味角!!!

5C

主入一粒定定驚先

0:0 100%!

人地死守啵

角細頂實

然後買呢d西波輸返

上左IFC

半主已針 琴晚買左條上盤二串一 比我中返先無咁傷

好采唔賭巴西假波

等堆我 就到

真係買六合彩無咁嬲

唔入點晉級？

0：0可唔可以射十二碼

攞份早餐錢買no goal

1-0先得

我知

同路 角細10.5gel

主隊7射0中

準

客隊人牆

Jump

又輸2皮

刷角阿屌你老母 -6角

10角頂實

7c

買主晉玩玩先

主晉 主勝 都等輸 補左個角細 角細頂實

主入波

彩過你把口

主比力

死閪波1球都入唔到

主要入啦 平手盤

輕鬆屌打賭仔 兩回合加埋一球進級

有火無力

差3角 另個連c先

10.5b 岩岩入

-4c

主快入再晉級
比力比力

等9.5高水入

一喺cashed, 一喺crashed

主隊83分鐘會入一粒 冇追主入既 宜家好追 信者得救

我等左70分鍾都未入到

不了，冇入球

屌你老母刷多4角

支持

未來人進場

9.5b準備2.5倍入手

真係黑

兩隊垃圾波

主上力

仲買入球 準備買角大好過啦

主隊著火 我都著埋

All in 主ng 可gel

主好快入

買完角大即刻冰左

主快入

9.5b入手

唔刷角抵你無波入

針左半隻腳

開波前好似有位巴打買左冇入球？

補左主 邊面嬴都無所謂了

準備入

邊隊?

準備針

贏果隊

主隊快入啦

打和喎

+1

平行時空 依家0:0到尾啵

聖保羅整返粒啦

00

2分鐘後1:0

說好的83入波呢

晨早流流0:0

00 不如唔好踢啦

00曬時間垃圾波

下場1:0

10啦好嗎

保地花高1比0

想入波就刷c先啦

淨係識開埋d垃圾波即場

俾c啦仆街

狗會世界級

9c

主要針了

有冇9.5b 手足
一齊嗌爆佢

俾個12m哥連

10.5b

再gel

補5分鐘

黎個3連c

10C

10c

5分鐘

5分鐘刷唔到1c
2隊斷腳落地獄

10

10c🤟

1-0

Goal!!!!!

一球都入唔撚到

Gel 1:0

1-0 好彩補左飛

sorry各位 劇本遲左10分鐘

-1c

屌 個無入球

入撚到

$500 主勝 7.2倍

絕佢老母

goalllllllll

好撚假

屌。。。絕殺

10C GOAL..... 4.9超高水入

比多2c我

咁快入又唔刷了

比多c

角細頂實啊大佬

仆街無補飛

今次就算 下場唔好啦

好波

10c cashed

9.5s 爆埋... 半份糧無左lu

比多c夠了

1-1 啦屌

完場啦屌 留力踢加時啦

補5分鐘 明顯假波

晉級要12M?

多謝gel頭黨

馬會準到知道會一比零先開即場俾你賭晉級

yes

1-0 準備主晉

9.5b 主win 0.5/1b cAshed

主晉級埋啦

買客晉先

比多個c

主晉重燃希望

主晉 gogogo

咁又唔係，換人都起碼5-6個，又插水拖

行返入黎先

俾多個c啦仆街

買邊隊晉級好呢

之前有人話12碼博高水好過

哥 如果唔係個劇本冇意義

90分鐘絕殺斷我2x1

我覺得莊家會殺主晉

一陣直接12M ?

Same

痴撚線 主晉唔到我上ifc

屌 我個大1.5

直接12m

等12M

唔係啵，成日都係90分鐘追和，去到踢12M就輸返

主晉一世球迷

直接12碼 定係 加時 等我再神預測下 幫幫各位

我得2.1

12m買邊隊

第一球入就買對面 唔入就買射先

29-03-2018
10:35 角球大細 星期三 2 哥連泰斯 (主) 對 聖保羅 (客)
大 [9.5 個] @ 4.90

屌 俾多角啦仆街

見拍大巴唔敢再追大

直接12M?

上盤cashed

直接12

屌 抽水抽到

買隊高賠

補左主晉4.1倍 冇咁傷

都未晉

聖莊-1和
哥連-1和
2X1 肥仔了

中晒風

邊有可能主晉咁好死

曲線GEL頭

雙聖大成功
盤仔又贏一仗

之後開返客 雙殺

12m是旦買少少高水個邊 客晉

1800主晉？

上盤客晉

12m冇下一隊入波玩

如果有我想買身一球唔入

我受你

客晉

你on9?

仲未踢12M 好心急呀

係咪完場了 10.5角細贏定輸

DIU 唔撚派下一隊入波.點買呀狗會

贏

球探睇唔到直播

我心目中蠃左

心中富有

1-0 pk

1：0

每日要贏錢

心中自己變左李+x

客射MISS

主晉 補時絕殺就知有劇本

主唔入

未完 客晉未驚過

goalllllllllll

主 miss

屌 劇本唔係咁呀係都客晉

兩邊高水買咗 穩勝

客晉gel了

叻

無買但好緊張

2:1

你po飛都唔中

用岩岩贏果d推落客

3：2

All in左客

屌邊度有得睇

G持下盤仔買客晉先

12m 大波收錢

客gel

主晉

睇住365個球場都好緊張

主晉5000

主miss 啦 屌

4:3

客 最後一輪 主實緊張

客飛機please

客miss!!!!!!!

買波最刺激係睇365直播

44

主晉 ko

4:4

啱呀

客穩了

4-4

主miss !!

主快miss

主實腳軟 客收錢

5:4

針了

到最後都要撚狗賭仔

客goal thx

客miss

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

收錢!

仆街

MISS

主晉，完了

最後一盤先救到球

54？

收錢

主好波

屌 垃圾客
早知買主盤買埋主進

癲撚到垃圾波咁都開出主晉

雖然輸左兩個波蛋
主晉到就得啦

9000 轟左主晉 1.77倍

主 抵你晉級

ft1:0
12m 主晉？

垃圾主隊算係咁啦

Yes

客既朋友 ifc見

又贏大錢

燈贏左

唉 求派

屌1.5b 10.5b 客晉 岩岩出糧又無咗7成

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭+1❌
彭美拉斯盤❌
秘魯win✅
克羅地亞盤✅
聖莊士東盤✅
2.5b❌
哥連泰斯盤✅
哥連泰斯晉級✅

好刺激

Goallllll

好撚在一起身見輸撚咗注聖保 保得切飛主晉

仆街呢場死唔去 以後戒買巴西西波

仲有3成糧

假撚到

好彩垃圾波有12m玩下

29-03-2018
09:53 晉級隊伍 星期三 2 哥連泰斯 (主) 對 聖保羅 (客)
主 @ 3.30 $500

假到

岩岩上左ifc既主隊朋友可以落留嚟先

主fg 主晉

買客盤補主晉 贏左廿蚊

唉

行返落樓下 戒買巴西波

主好波 3日球迷

買主盤補客晉
打個和

90分鐘絕殺 屌你老母

收番再玩過

愛上巴西波

咁先正，純賭運 btw買左客晉

老鼠個場點睇？好驚佢hea踢

諗住買雙聖太眼訓skip左
絕殺假波

呢d波咪正氣囉

6倍主晉有運

幾廿蚊 買個開心 算啦 當贏盤嘔返少少出黎

主盤 主晉 絕殺 爽撚到上太空

派我

Yes 都係 巴西波成日岩岩好打到射12碼比分
跟住再贏埋

澳假唔識賭，老鼠幾日後打亞冠，怕佢留打
但老鼠認真打又真係炒到光輝

30蚊上到500
又變返6蚊
屌你老母絕殺

有得老麥加大,恭喜晒

連續兩日都係輸12碼

好彩有買主fg @3.5 兩場波加埋執番d

光輝

上場半力都贏水手啦

想買老鼠大波角細收息

總結: 4000>賭馬>3700>頭場>3400>收工5000

g持

2.5/3 b?

悉尼今場贏就拎冠軍

3.5細收息 實中

點解個角開到咁大？

2場波 2X1
60 ＞672

買客果d 做乜屌老母
有成90分鐘時間補飛

冇即場就要屌客老母啦

琴晚兩條和主串埋 斷一

唔洗度鳩買

老鼠一世球迷

半客win好吸引

2.4倍
㩒住屌

好似有人買左兩場讓和過關

加埋輸80

買左 幾十蚊 3.25x3.45 有成11倍幾
可以lunch 譚仔加土匪了

加多個木耳都得喇

老鼠平半咁抵

假波係好正常

柏芝近幾場主場好似食撚左藥咁
連殺墨爾本雙雄
悉尼近況真係好差 上場都係最後補時先絕殺勉強走盤
呢場做到個勢好似同悉尼好接近咁
以上純粹9up

可能屌角細算

光輝爭頭6入季後賽 老鼠作客贏輸都冇所謂
留力亞冠

有道理

老鼠拎硬冠 下場又要作客亞冠
光輝同季後賽差一分 同埋4連勝追緊上去

我諗應該因爲咁

係個list到抽20個,每人$100,大家開心食個下午茶
搏曬番黎
狗會通緝犯
Auti
角球大
火雀
性經
馬克羅斯
正花_JeongHwa
講波佬
尼米茲號
佛羅多舊魚
掃彩虹的矮撚
新人屎忽
京阪特急
迷情懵撚🍎
今天的事今天做
波台胡力威
卡數達人
無腳的達子
威猛
口德邨村民
肥屍哥
叫咩贏咩
幸運橙仔
溶化水中的沙
Hiii你芝士
LAUGOD
雙失
黑人歷加
小司機•noddy
迪亞高哥斯達
何時學會不要講
Thisway
我車車車
青衣ive多毒撚
Saul.Niguez
Eriksen23🕊
摙住春袋
波台四妹
碌柒長過褲

Lm

留個名

L乜野M

派埋我ok？

派帽呀？

派50都夠

跟佢買搵食好過叫人派啦

All in 悉尼-1 輸左停賭至4月

謝巴打

今日就29號

我車車車 - $100
溶化水中的沙 - $100
青衣ive多毒撚 - $100
波台胡力威 - $100
馬克羅斯 - $100
狗會通緝犯 - $100
講波佬 - $100
雙失 - $100
京阪特急 - $100
摙住春袋 - $100
迪亞高哥斯達 - $100
火雀 - $100
Auti - $100
尼米茲號 - $100
威猛 - $100
佛羅多舊魚 - $100
無腳的達子 - $100
LAUGOD - $100
卡數達人 - $100
Eriksen23🕊 - $100
大家贏多啲錢

我都有lm

無得抽嬲嬲豬啊 又扮老屎忽

wow 點先有錢派

支持做好事

又miss左

見到自己個名留一留tg
祝各位贏多啲

今日澳假半大好無

1水手10.5s✅/2.5s❌
2.墨城半大❌/盤✅
3.基佬+1❌
4.貝利炒❌
5.盧頓盤✅
6.盧頓*nyc盤 2x1✅
7.飛機員半大✅
8.銀河盤✅
9.德島*岡山2*1❌
10.墨勝*黃蜂❌
11.安曼 2.5s❌/主盤✅
12.多德 主w❌/讓和❌
13.丹保 半大❌/主w✅
14. 安曼*多德讓和❌
15.茅撚 盤✅/2.5b✅
16.捷克-1✅/2.5b✅
17.烏拉圭盤✅
18.葡萄牙2.5b✅
19比利時u21半大❌全大✅
20北愛u21 半大❌全大❌
]21.烏克蘭盤✅
22.瑞士u21+1❌/2.5b✅
23.俄仔盤/2.5s❌❌
24.彭美拉斯盤❌/2.5b✅
25.秘魯主w✅
26.美國 2.5s✅/客w❌
27.墨西哥盤❌
28.4x1 入球3.5s/細/大/大

又會有人無啦啦拎2000出黎派比啲唔識嘅人都有

多謝ching

個日贏左$80k 買之前講左話贏錢就派

乞衣就咪撚咁大聲啦

你真係好人

咩道理黎

多謝

一舊水旨在參與開心下抽下 有咩所謂
無啦啦紅色大字屈人無得抽嬲嬲豬
又話人扮老屎忽
我都想問下係乜野道理

Yeah

識唔識分主動派同乞？

但事實上係有人嬲嬲豬

型到

有得諗

主動派你咪拎囉
有咩問題 ？

講你咩我屌你老母 搶住柒

跟

收嗲啦你
你講邊個呀 開名呀

即係半細

笑撚死 我依家派100蚊啊 乞衣秋香屌唔屌啊

唔撚識追post啊 正癲狗

開名呀傻鳩 咁撚多人點知你講邊個
淆底？

我

依家講你秋香

屌 咁都抽唔中我 jump

乞衣 我屌你老母

垃撚圾
理虧就收皮啦
屌你老母
開名又唔撚敢
屌你老母呀

護主定點?

hi long time no c

CHING風紀?

開名啦 屌你老母

HI

汪汪汪？ 搶屎食又要柒